急需一個個會主動幫女朋友換m巾的男朋友

會的請pm謝謝

我

絕對唔會

自己換啦 咁懶

樓主假膠，勿回post！

屌你回On9

香港人權與民主祈禱會

2019/09/08
13:30-18:30 遮打花園祈禱會
14:00起 流水式自發上美領

*遮打將派發香港人權與民主宣言聯署紙
*美領門前將設宣言連儂牆，供市民自發將聯署紙貼上

(將會向有關部門遞交舉行公眾集會的意向通知)

Prayer Meeting for Hong Kong Human Rights and Democracy

2019/09/08
13:30-18:30 Assembly at Chater Garden
From 14:00 Walk at your free will to the US Consulate (BE WATER)

*Memos for signing the Declaration of Hong Kong Human Rights and Democracy will be distributed at Chater Garden
*A Lennon Wall will be set up outside the US Consulate for participants to stick their memos

(Notification of intention to hold the meeting will be submitted soon)

pmed

我唔做0仔

收到幾個 揀吓先 thx

wa暴徒啊wa啊蛇仆街啊

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

諗起都想嘔
你個名果然冇改錯

唔好意思，我未試過唔識換，係咪好似幫bb換尿片咁？

你改返終國插班生啦飲喜茶

好想識你真人

你死心啦我鍾意男人㗎...

好搞笑 同你做frd一定好撚歡樂

暗戀我???

想拜你為師

😱😱😱😱

笑死...你真係痴線
收唔收我做徒弟

咁就睇你有無誠意💸💸

我係你頭號粉絲

你這樣說我會害羞的

師傅

不要取笑...

想打7你

☹️歪...
你是黑警？😒

比你發現左

應該幾好玩

..

做唔做

做唔做？

魚缸冇魚係咪你分身

我會食m巾

你好醒牙

同我食晒佢（連血）！！！！

首先嚟m嗰排我會剃撚曬啲毛先
然後用噴水壺細心清潔陰道
用熱毛巾印乾
幫你著上底褲
在將m巾放在適當嘅位置

我會幫你黎唔到m

即係做唔做？！？！

快啦屌好痛苦啊

一定要剃毛
唔剃冇得傾

我一邊有一邊無 你做住幾日先ok？

我係樓主分身 歡迎大家report佢
我留呢個ac就可以了

hi wabb

好想快啲幫妳換

很多party邀請我

唔好想喇直接嚟啦

用口吸

Communists party？

咁撚得意
天生？
真係要見識下

我仲要幫你停經 以後唔洗受M痛折磨

用條脷大大力賴

係用我口水幫你洗

再射精塞住你個西，m巾錢都慳返

原來係屈毛狗 大家識做啦

約個時間啦

so sweet

上邊有個巴打好淫 啱你

Pm

個人興趣唔評論

係 好吸引 已經射咗

唔撚好煩紅毛泥封左佢
一勞永逸

咁點放屁

只要我碌勁長期插住你咁咪唔會漏M

屌你老母，叫你讀多d書，屎眼同臭西都未識分！

wuar!!!!咇咗啲前列線液

你係女人就會明。。。